## PROMETHEUS DEMO
- Install prometheus with a persistant volume data
cle- Connect with 127.0.0.1:9090
- create node-exportaer for metrics (demo1)
- connect prometheus to scrap data from node_exporter
    docker run --name my-prometheus \    
      --mount type=bind,source=/tmp/prometheus.yml,destination=/etc/prometheus/prometheus.yml \
      -p 9090:9090 \    
      --add-host host.docker.internal=host-gateway \    
      prom/prometheus
    #### Utiliser l'addresse IP physique de la machine pour bridge les connections

- Avoir toujours l'image batch d'activé